{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004493",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 아이콘"
    },
    "text": "HOTELICONは東灘中心商店街(複合文化センターの向かい側)に位置しており、皆様に南広場CITYVIEWと盤石山のMOUNTAINVIEWを鑑賞していただけるようにしています。 当ホテルは計42室の客室を保有しており、様々な9種類のタイプで構成されています。 HOTELICONはRENEWAL工事を通じて顧客便宜と最上の施設を提供するために計画から設計、施工まで考慮して施行しました。 当ホテルは最高のサービスを維持するため、定期的なスタッフ教育と消毒を行っており、備品や飲み物などを高級化して提供しています。 客室のタイプは次のとおりです。 スタンダード、スタンダードツイン、カップルPC、デラックスA、B、デラックスツイン、プレミアム、スイート、V.I.P.の未成年者は出入りが制限されていて身分証明書を確認しています。 車両2台以上の場合は事前にフロントにお知らせいただく必要があり、料金は別途かかります。 1人用ビジネス特価は部屋につき1人のみ利用でき、人数追加の際には別途料金がかかります。 訪問者は施設が清潔で広い客室、静かで居心地の良い雰囲気を称賛しています。 位置は移動が便利で駐車も便利だそうです。 一部の部屋では外の騒音や階間騒音が少し聞こえたりしますが、全般的にきれいで良い宿だと評価しています。 また、貸室も可能で、サービス対応も良いそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTELICONはどこに位置していますか？",
            "answer": "HOTELICONは東灘中心商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "HOTELICONは計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "HOTELICONは南広場CITYVIEWと盤石山のMOUNTAINVIEWを鑑賞できる施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONはどのようなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "HOTELICONはスタンダード、スタンダードツイン、カップルPC、デラックスA、B、デラックスツイン、プレミアム、スイート、V.I.P.の9種類の客室タイプを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "HOTELICONは定期的なスタッフ教育と消毒を行い、高級な備品や飲み物を提供するなど、最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はHOTELICONに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONでは駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "HOTELICONでは駐車場の利用が可能ですが、2台以上の車両の場合は事前にフロントにお知らせが必要で、料金が別途かかります。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONの一人用ビジネス特価はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "HOTELICONの一人用ビジネス特価は部屋につき1人のみ利用できますが、人数追加の際には別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONの貸室は可能ですか？",
            "answer": "HOTELICONでは貸室も可能で、サービス対応も良いです。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONを利用した訪問者の評価はどうですか？",
            "answer": "HOTELICONを利用した訪問者は、清潔で広い客室、静かで居心地の良い雰囲気を称賛しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONの位置はどうですか？",
            "answer": "HOTELICONの位置は移動が便利で駐車も便利です。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONの部屋についての評価はどうですか？",
            "answer": "HOTELICONの部屋は全般的にきれいで良いと評価されていますが、一部の部屋では外の騒音や階間騒音が少し聞こえることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 649
    }
}